[拍笑片] 民主黨示威要求向市民派糖

仆你個臭街民主黨 財政預算案 遊行示威要求向市民派糖！！！ 你黨是否初三 拍笑片娛樂市民？ 定當市民智商無限低？ 反對向市民派錢 和大多數香港人唱反調又是你們民主黨 還有面皮出嚟遊行要求向市民派糖 貴黨是否精神分裂？

仆你個臭街民主黨嚟嘅

原來仲有人有興趣理民主黨有幾柒

要畀人知民主黨有幾仆街

之前唔係衝出黎反對派錢咩，重乜咁快轉鈦？

7撚咗 驚下屆選舉冇咗十幾萬月薪工

出嚟遊行 班人面皮有幾厚？

佢哋唔會輸架
佢哋有一班忠實弱智廢腦fans，見到民主黨就會自動投票俾佢 仲話你鬧民主黨就係反對香港有民主

睇下而家出嚟遊行班人 個個都七老八十 就知班人幾得人心 還好意思笑元秋教仔 起碼奶共派 新老交接完成 後生個個上位 再望返佢哋班人 真係想講句 仆你個臭街 又係你

示威完咁耐 蘋果都唔夠膽即時出新聞就知道呢班人有幾柒